\item {\bf Prorroga normal} valor que indica la cantidad de días que se prolonga la
   presentación del trabajo en días, esta se le dará al alumno si el alcanza el
   ``Porcentaje aceptable de avance del proyecto''
   \begin{itemize}
      \item {\bf Prorroga} 
   \end{itemize}
